ive師兄師姐入一入黎呀

有冇讀ive既巴絲打
想問下你地知唔知fd升hd個分點轉
簡科簡到好撚迷惘

我64分 入到14分科

咁我應該gg啦

So far幾多分？想入咩科？

我sem1 CMA得56 想入醫療保健or 醫務中心營運

有錢就有得讀架啦

多謝你

其實對FD人嚟講，除咗幼教社工配藥𠵱啲「神科」之外... 除非你interview講粗口啦，如果唔係大部分科都一定入到

簡你老母